師父話 蔡若蓮之子自殺死 不得進入六道 會永不超生?

副局長係基督徒, 唔信呢啲嘢嘅！

按照基督教說法, 自殺上唔到天堂, 審判後要扔落地獄火湖度燒, 直到永遠 副局長就喺天堂睇住佢個仔喺度燒 蓮子煲

其實地獄有層專係比搵基督之便既政棍服務

耶撚唔抵可憐

投共個老母你估可以上天堂